條垃圾所謂既清潔係拆撚完整到成地都係紙?

我屌你老味, 拆唔緊要, 叫你班手下執乾淨個地下啦你老母個臭西

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

大陸閪係咁架wo!
一分錢一分貨

有手足係現場不妨影低俾佢地"清潔"完既光景
等佢地又柒多一鑊都好呀